今晚發夢引到班狗柒到仆街，連登軍師仲有咩偉論發表呀屌你老母

一次過嚟啦屌你老母

響屋企屌我地屌得咁開心
現場嘅人係激情唔係衝動呀小學雞

大原則：

不割席，不篤灰，不分化。

既然覆水難收就風雨同路。

睇環境做人，適時散水。

唔受傷唔被捕。

現場ching好波

各有各做
佢有佢屌
你有你沖
分化做咩？

咪再講鬼咪再叫人散啦，現場人士自行決定。 堅守原則不衝不受傷不被捕

佢有佢屌都叫各有各做
真係辛苦曬

總之小心

小心 支持 尊重 現場決定

好明顯好多人割緊席